三個追求者條件大不同難選擇 40歲港女最後揀窮小子：無錢但感情最實在

最近有位40歲港女在網上討論區發文分享，講到自己婚前不乏追求者，而其中3個追求者的條件大相逕庭，於是問網民會選擇誰人為終身伴侶。該位女網民在「親子王國」討論區以「30到尾既（嘅）你會點揀 」為題發文，指臨近40歲時身邊出現3名追求者，並在帖文中列出其背景：

A) 有錢，同年紀，大陸出世，外國長大，但性格霸道。
B) 唔算好有錢但都屬於中產，大十年，離過婚但無小朋友，靚仔。出街成日去廁所。
C) 細7年，無學歷，收入$12000，但最專一，缺點係小氣，不過願意比（畀）一半糧你。

事主透露，其中一人已成為自己的丈夫，回想起婚前抉擇有所感慨，又問道：「我已揀咗，但你哋會點揀？」

事主其後公布答案，指自己最終選擇了追求者C作為丈夫，令眾人大跌眼鏡。不過她解釋，追求者A個性霸道難以相處，又形容假如二人結成夫婦，離婚率高達99%，認為婚後生活並不會幸福：

「如果出面有女人都會話係你錯嗰種，可能結咗婚我會變成一個怨婦，日日等老公返屋企嗰種。」

她續指，雖然追求者B長相英俊，對女性相當有魅力，但認為對方年近50歲，年紀太大。她又自言介意對方曾離婚，稱「唔想自己嘅老公心入面永遠有第二個」，加上雙方年齡差距較大，終放棄該段感情。

港男世界第尾

依家啲基佬都咁多花臣

對於大部份網民都不看好的追求者C，她表示，雖然丈夫比自己年輕且收入較低，但雙方感情最為堅固，故認定對方為終身伴侶；她解釋：

「我同佢嘅感情最實在，而且三十頭嘅佢會有無限可能，起碼喺佢嘅生命入面我係第一位，所以我選擇咗佢。」

大10年差距大

細7年差距就唔大

揀c 但係有少少後悔
又踩到A B一文不值

大十年 50歲靚仔？

認為對方年近50歲，年紀太大。她又自言介意對方曾離婚，稱「唔想自己嘅老公心入面永遠有第二個

自己大家下個7年 到你50 你老公又話你老雞咩
介意對方離過婚 心入面有第二個？ 你係處女咩
痴線中女

30頭萬2?

不過事主坦言，婚後也會對自己的選擇感到少許後悔，指夫妻生活難逃經濟問題，加上對方年輕、學歷只有中三程度，視野較為狹窄，形容相處時偶爾「會有少少湊仔嘅感覺」。但她同時又認為，三人都不是完美的對象，任擇其一都會有後悔原因。有網民安慰表示，世上本來就無完美的人生，夫妻感情始終需經過磨合：

「係，揀三個都係辛苦。不過人生本來就係咁，冇完美，同埋最要磨合過先知到結果。」

唔係點自我肯定揀c係岩 一定無限放大揀左既優點

40歲港女學人揀
無野呀

個差距少咗3年

就50啫

46

57

62

不少網民都分析指，追求者A雖然家境富裕，但性格霸道令人卻步；又指基於現實條件，不會選擇學歷及收入較低的追求者C；故相比之下會選擇條件不俗的追求者B。

不過網民似乎不太看好事主的選擇，皆因事主提到想有小朋友，可是事主又稱「根本冇諗過小朋友會靠佢，佢畀到條毛我咩，唔啱就會一腳伸開佢」，令人覺得這種思維只適合拍拖，不適合結婚生小朋友，勸她要三思而後行。

..........

呢個選擇題係發夢情節定故事劇情先

你都識講
40歲既女人條件差 揀唔到好條件既男人
唔係佢揀 係佢被逼揀咋

姐係得番呢3件

B出街成日去廁所腎虧？

佢一定係食唔住 A B 先簡C啦 40歲都未嫁 大家知咩料啦 就黎仔都難生啦 食佢唔通貪驅風活血咩

現實社會又點只ABC三個選擇

如果有錢有樣有學歷見識談吐有身材
一線pink lin pink鮑 條隊由荃灣排𠹌到去柴灣喇

梗係㨂33歲啦，床上都衝刺得勁啲。40歲女人仲想享受魚水之歡，梗係要年輕男人嘅肉體。

就算揀李嘉誠，上床軟左有咩用？

如果40歲女人keep 得好，個男人興奮，床上屌得你仲舒服。

40歲仲有3個人追, 香港男人有幾飢渴呀
港男滲過食屎, 係台灣, 大把大波台妹俾你簡

大佬，係人都揀個嫩既青春la，一個老人一個仲有大把日子
而且難得中年人有後生（雖然唔係真係好後生）要
而且佢強調50歲成日去廁所，驚佢身體唔好，過幾年退休，到時。。。

大把五十靚仔啦

你有錢咪有囉

因為3個男人都係有問題

太悲觀了

咁既高質素, 現實起碼30個追求者啦

50歲型佬其實幾正

如果係咁唔會仲未結婚

我真係接受唔到中三學歷mk仔
A B 正常好多。有錢有學識

A

出街成日去廁所 都比人mark

雖然明知係老作，但係好合理
因為AB都唔會揀個40歲女人
A唔洗講
B，男人到中年都唔結婚，除非想生仔。但點會揀個40既黎生

作文
35歲以上已經冇咩人追

屌你老母肯定係晴報啲垃圾文

40歲可以係依啲

緊係第一個
離婚>分身家

屌你攞個最top既有咩好討論
全香港有幾多個

可能做生意仔

鬧交嗰陣佢就會話點解當初唔揀A同B

咁你去台灣溝囉
你係香港樣衰矮溝唔到女 你去台灣會靚仔同高咗所以溝到女？

咁人地又真係有得揀
仲要最後食嫩草

幾可見過40歲有3條仔追 仲要兩個條件都above average好明顯佢本身條件都唔差 同埋依家啲女人keep得好痴線 你以為40歲係老母咁樣其實係佘詩曼咁

出街成日去廁所係咩事

香港地其實唔少

B結過婚都叫有問題

以上係得吳彥祖係靚仔

廢話, 有錢食咩女都得啦

腎虧

驚佢腎虧？

秒左

應該係調返轉, 香港丑女扮上菜
台灣一地都係大波靚女, 仲使乜爭

大10年差好遠後生冇乜野，上年紀就見個分別

吹到

無相無真相
當聽故事算啦 港男港女們

唔係佢揀c，係a b唔揀佢咋嘛

揀有錢又話人臭雞，揀個窮嘅又比人話冇得揀揀爛橙，而家啲人好難服侍

屌 揀A/B/C 都有大把理由
到時佢揀A/B 都可以彈都C一文不值
分分鍾事實係得C
A同B都係佢FF出黎 有錢搵個40托咩?

屌我都係咁諗，條女講乜就真係乜野咩啲女最鍾意吹到有幾多人追等自己有臉，話唔定A同B係普通朋友only就話人地追佢，跟本就得C簡

岀街成日去廁所？？？

如果係我，我會選擇孤獨終老。mk仔真係麻麻，長久相處一定有問題。一個人嘅學歷唔多唔少會影響價值觀同埋人生追求。

港女會唔會係被人㨂個個，定係港女一定係㨂人個個

B離過婚

B) 唔算好有錢但都屬於中產，大十年，離過婚但無小朋友，靚仔。出街成日去廁所。

紅字原因

現實的港女係唔會滿足的。時間耐左會見真章。

40歲，單身

原來1980已經四十歲

睇你點睇

攞呢d咁極端有咩好講
講平常人呀
40歲既話，10個入邊都唔知有冇1個 keep到

屋企人會催

人地係想養狗 唔係想做奴隸

細過自己同大過自己嘅分別
或者可以睇做 3字頭點睇都好砌過5字頭

方中信都唔L靚仔

不乏追求者都要揀C，好極有限

有道理
但未睇長度

咁A又真係會辛苦
睇字都想像到
要性格好順攤先頂到
同埋A有咁好就唔會單身啦

B我覺得佢諗太多
可能唔想幫人養老呱，過多十幾年就65
要佢照顧番

最好個個40歲都係咁啦
呢啲100個都唔知有冇1個

呢啲明星有keep姐
無keep差好撚遠
例子 自己老豆
5x歲已經有老人味

好大機會A同B可能只係同佢食過一，兩餐飯，佢就以為人地想溝佢，而事實上就只有C一個想溝佢。C隨時都係貪就手先至溝得成4張野嘅阿姐。

ching有機會去下台灣實地考察下先

膠post當新聞？

出街成日去廁所

拉

一定要揀咩

其實有冇D…毒L ? ，因為現實通常都係毒L埋單，尤其是呢啲老女人通常都揾毒L

突破盲腸

木村都48啦

苗橋偉呢張相睇落四十幾

A君的家底好
B君出名獨到
是我沒能耐高攀不起給你自豪

100% match

吓？俾你揀50歲d cup女 vs 30歲a cup 女你會揀前者啊？會下垂wo..

男都一樣，硬唔起就算牛鞭咁又有咩用？

咁短加硬有咩用！講緊迷你嗰啲

古巨基48都係好後生

食小鮮肉,一定好大J

男人成日有錯覺以為自己老都大把market
其實真係唔係 社會越黎越接受姊弟戀
男女都趨向揀同齡

依家最興嘅連登潮語：
1.阿姨，我不想努力了
2.冇人提咪你提囉屌你老母...
3.依家啲XX都咁多花臣

A B當佢散餐
冇得揀先揀C咋

出街成日去廁所。

男女關係好似調轉左
女既變做有錢果方揀個後生結婚

個女人40歲
個男既都有三十幾
都唔細啦

咁都叫有得揀？

港男既話我會建議去東南亞國家
東南亞女人身材正d經濟條件低d身高高過港女

40歲都可以好似十八廿二揀太監服侍佢咁

貧賤夫妻百事哀

B係咪因為緊張飲得多水炸

正路應該B，男人比女人大10年好平常，但女人大男人5年就差好遠。

平時港女揀有錢又話人拜金臭雞 到依家揀個最窮嘅又話條女只係驚食其他兩個唔住 仇女撚咩都有得入港女數

過多幾年收撚埋經
之後嫌棄C廢
再去叫鴨俾人無限中出

咁都好信，事實根本係由頭到尾都只係得c，a同b係佢自己ff出黎

表面揀一個

暗地裡得閒揀下另外兩個咪得

貪佢性能力

事主係呢個樣仲會 A,B,C 咩

40歲係因為你已經冇得揀

攞最top嗰級黎講冇意思，現實中大把港女三十頭未嫁已經成隻哥斯拉咁

選擇c係因為容易控制，對方對你依賴性高

香港地都係女簡人

第二張 佢當時幾多歲呀

事主自己咩環境都唔講

條女咩名

貪後生 床上好者
有咩理由揀細咁多

冇錯 同埋條女應該搵得多錢過佢

都唔知真唔真
我發現識親好多閪女人
成日都話有人追佢
但係原來人地禮貌D 同佢講早晨
佢都覺得人地追緊佢

呢D成日FF人地鍾意佢既女人
我發現真係無一個係好

出街成日去廁所
有冇港女解釋下，呢個係咪最新潮既求偶重點? 我睇唔透

Sugar in the mama land!?

靚仔同型仔係兩回事

有能力揀女嘅男人會出埋依啲鳩文咩

你啱

細七年果個都唔會有㨂老女人啦

佢嫌人腎虧先係原因

有錢又照顧佢，好難講

腎虛+性能力下滑

你聽佢作故A同B作出來襯托C，等自己唔冇輸得咁撚柒

誇張到

我依啲萬二蚊毒撚開始發市

咪係 stephy同ali都係30到尾仲成個廿歲咁啦

估唔到ali 38

咪就係

再講 A 同 B 都唔係好選擇啦
拎出黎講把撚咩babykingdom 果然多弱智

點解我覺得係個男人on9多啲

揀c 都好明顯係為左....性🤤

我都覺得A同B係你講嘅case，根本由頭至尾得C，而C只係貪就手。

若果條女無FF，真係成40歲都重有3個人追，咁佢以前未夠30歲肯定有幾十人追。當年有得揀唔揀，結果要揀個完全無條件嘅

前後差17年wor

持久力都差好遠la

C根本用黎採陽, 冇可能用一世

人地覺得唔大就唔大啦
問

如果係咁30前都嫁左啦

垃圾forum害人不淺

呢度都係

但A 又性格暴烈，一定離婚
B 佢就嫌人老，陪唔到佢耐

anyway, 呢個post 都寫實既其實......
一個四十歲熟港女，人老珠黃選擇少，夾硬搵件廢男過世的故事...

首先佢自己SET左[不乏追求者]
佢40歲等人地埋單仲想要完美? 30以下都未必有啦

再講 A (有錢), B (靚仔) , C (後生專一) , 有邊個女人唔想要3合1?
我識D 40歲既都可以好正, 床上床下一流, 唔想結婚就真

但30幾歲都12000 唔係一般人做到
真係好有愛

40如虎 d 水唔識停

人間有真愛

揀a: 貪錢臭雞
揀b: 貪靚仔臭雞
揀c: 貪後生臭雞

咁真係有好好既選項
又洗鬼爭議咩

關人咩事

樓下看更公園阿伯匡智人仕加加埋埋可能過百（全亞洲計）

事主唔係依啲呢

三哥個 look 係港佬典範

btw 有無巴打覺得佢好似 BIO6 個 Chris (剩講樣)

萬中冇一啦

如果唔係點會揀個就40既女人

揀撚完先同人講辛苦 你唔好撚去死

如果香港人工去到台灣都係香港人工
咁都有機

唔知邊位巴打咁識食

既然三個都係辛苦 咁都要揀個結婚？

其實b幾好，除咗出街成日去廁所 會諗佢係咪有咩病

38歲

中女只係揀個性能力最強

話選擇B成日去廁所，即係話佢滿足唔到中女啦

隔離53歲做緊阿嫲嘅

3歲美魔女與兒子合照被誤會是情侶 已榮升嫲嫲外表逆齡生長愈活愈年輕

咁嘅樣會唔會中產靚仔溝先 除非你當佢吹水啦

尿次數多 多數膀胱問題. 多數係因為吸毒 / 尿道炎 / 膀胱特別敏感
尿量多 咖啡因攝取太多.

係咪比A同B食過然後再揀C埋單？

但又話唔容許人地個心有第個，你第一次都唔係比C啦

試左有錢佬先
比人玩完最後揀老實人埋單
一定係咁

講到好似你揀晒咁
另外兩個唔揀你隻老雞遮又有錢又靚仔,洗撚要你呢啲40歲紅隧老雞

有都唔揀啦
40歲KEEP到又點
用幾多護膚品堆砌出來?
仲KEEP到幾多年?
貪佢夠老夠人生閱歷?
溝得到呢D女大把20歲靚妹仔任你揀啦

啲女係咁, 成日以為自己有得揀, 揀到40歲無得揀就話自己一個更加好
自己遇到賤男, 又無諗係自己拒絕啲好男人, 咁邊個幫到你

46

57

62

人簡你 你簡人

無限可能 包括出軌

啱

你去到台灣都搵到香港人工咁證明你有料 抵溝到女